得罪講句 近排睇返林海峰 發覺佢貼地過黃子華好多

林狗講D野夠地道，笑得出
黃子華就懶高深咁，講兩句共產黨點點點以為好有深度

老豆都無飛！嘭！！

認同

貼地到大笑姑婆都可以笑唔出

完全唔識欣賞. 呢個垃圾阿叔. 差唔多年年都開騷講埋啲垃圾嘢.

好似收咗皮唔敢再開show 啦

唔同層次冇得比較...

柒到

黃子華果D每次影班觀眾都係度鳩笑
仲假撚過乜柒我是歌手

Boom

睇黃子華個啲人笑個時其實都唔知自己笑乜9

班友笑到哮喘咁
好撚浮誇

柒到唔敢睇既片之一

估唔到而家連登仔連林狗都會吹捧

唔係林海峰唔掂,係黃子華太掂,林海峰對比其他開過talkshow果班已經好好多,張達明吳君如許冠文果啲唔知做乜鳩

黃子華啲笑話真係唔係個個都笑得出

有質素嘅觀眾先笑得出

agger，後面加多個詹瑞文

詹瑞文 其實我覺得佢兩個差唔多一樣咁垃圾 YouTube啲talkshow 我頂唔到五分鐘要熄

黃子華而家都無貨啦
場場係度除褲回水